《特急》千祈唔好去演藝附近

大量full gear

剛經過見到超過二百警

有無咩位無犬
喺灣仔唔知點行

p

係演藝發緊夢 大概比狗圍左3個方向 每邊起馬都有2，30以上狗

有無其他位 係咪要搭返金鐘
聽講果度人多

如果師兄你單拖就黎 煲底再行過黎睇下點先 如果你係多人少少就去灣仔幫手

岩先見到有義士比人除咗口罩抄身份證
睇路 唔好落單

推一推 唔好再去落單

推

唔好去送頭 走果時又見到一位義士比人除口罩抄身份證

行緊去睇下有無其他方法
無就金鐘

Push

而家係咪煲底集合